教老母用手機真係激尻死

智能電話用左十年都有，仲係on99咁
點解要上一頁點解要出主畫面講左三四次都係唔明

冇主見，教完佢係都要問返你係咪咁做
你唔話係佢唔會禁落去。。

最大問題係佢冇心機學，老豆老過佢自己自學都學得識，但係老母永遠唔肯睇下部手機要點樣用，部機大大個制寫住前往 佢都係要問我點做。。。

唔好話我唔耐煩，由第一部手機教到而家十年啦。。。

唔講啦，又要去教啦屌

樓主細個一定係天才

最慘其實係有啲懶醒既親戚幫啲老人家買smart phone 但又要啲後生教 最重點係個老人家本身其實唔想學
對佢地黎講可能真係可以打入打出聽到收音機就夠
咁買啲老人電話咪最好

你細個唔係咁on99咩

Same feeling
佢個啲睇劇app同垃圾微信成撚日唔知做乜鳩睇唔到用唔到
就問我點解 叫我整下佢
大佬我點知點解呀我又唔係整個app出黎 我又冇用開依啲app
點知成日都係我重身開機就解決到
次次叫佢重新開機左先得唔得呀
佢就話佢有試過 咁點解你reboot唔得我一reboot就得
仲要唔止一次係咁

有冇睇內容，唔知邊個先on99呢？
教唔係冇耐心教過
但係每一次換手機都要講同一樣既野真係冇問題？

我唔係話我老母d乜，但好明顯佢唔將手機當一回事，簡單d黎講就係指意曬我。

就好似教小學生咁，唔識唔緊要，但係起碼都俾一種你有試過既感覺啦

有一次佢問我點發信息，我幫佢禁曬d野，剩翻發信要禁，我想佢自己試下先記得，但係大大隻發信兩個字佢都要問點做，我比曬tips佢都要再三問我係咪尼個。

e個問題係維持左十年。。。

用唔到搞唔到，我知係佢地能力以外，問我都正常所以都唔會嬲。
最嬲係一d用腦諗一諗就知點做既功能佢都係要問。明明其他野佢都算醒，但一到電器野佢係完全唔會思考

哦，冇睇曬巴打篇野，e個都係我老母其中一樣野。

微信開唔到或者死左機，我同佢講過好多次重新開機，但係佢就驚死部機會壞咁次次都係要問下我先安落，我講過部機唔會因為你禁幾下制就會壞會爆炸，次次都係笑住講知道，但係下次就又問。。。

都真係幾on9嘅
養個仔十幾廿年，仲要比佢話反自己on9
你話on9唔on9?

好撚同意
同左講左好撚多次聽錄音可以放係耳邊咁聽
次撚次都扮聽唔到 係間屋大大聲咁播出黎
鬧鐘講極都唔識較 日日5點幾6點就響 明明佢個日就唔返工
YOUTUBE講左十萬次可以full screen 佢死都要打直咁睇 佢仲要老花帶住眼鏡睇
仲要日撚日send埋d長輩圖同片 sd到部手機成幾廿張一樣既圖 搞到部手機冇曬位
最撚on9係成日亂download d大陸app 搞到部機又lag又多廣告
屌好撚on9 仲衰過d細路用

我冇當面講過所以你可以返返去你老母個西到啦。我對屋企人好少可會有惡意說話，但對住你個陌生人仲要俾面你?

成部機都中文字同最大字體啦
問更唔更新個應用程式
都要問我點解用唔到
啲垃圾微信加friend同比friend加
大大隻字寫住邀請同接受拒絕
都係要我幫佢撳
有上一頁個掣又同我講出唔返去

e個就係點解我咁嬲既原因，佢地係唔睇字乜野都唔睇，就當自己努力過唔識然後搵你幫手。

我都係講你試下撳啲掣係唔會爆炸或者壞機
我覺得佢地除左驚撳錯野之外
係唔想花心機去諗撳乜野
啲app彈野出黎 直接lock機等人返黎搞囉
依賴晒其實好攰

有得教好教
遲下唔係度你千祈唔好喊

屌你老未啦，我老母先五十歲講撚到佢七十幾八十咁

I know that feel bro
我真係寧願佢地撳 最多撳錯我就執屎
或者直接問我部機咁樣我可以點搞
想學既我唔會嫌煩去教
根本好多野係撳個掣就解決到
而唔係一句得埋黎 又彈野出黎用唔到你幫我整

想問下係咪窮人父母先會學習能力咁低？
利申，窮人，老母同樓主老母差唔多

我都係，明明識字，襟個密碼打完全條同我講開唔到，明明有個OK制，死都唔襟落去，痴撚線

之前教老母睇youtube，已經叫佢係街唔好開聲睇，點知去日本嘈著要上網，咪幫佢用wifi蛋上，一上到JR，分開左坐，咁岩apple daily send條新聞黎，佢一按，仆街，心諗點解有廣播係廣東話，仆街你老尾開聲睇片。有一刻想跳出JR.

我都唔明點解會咁

Same 我老母又係

過身唔一定因為年紀大

我都係，兩老都係咁